L’Alien arbore un corps en acier inoxydable, signe de juvénilité chez les Boulons, et ses circuits intégrés dévoilent un scintillement néon bleu, typique des jeunes de son espèce, qui, à leur aise, remplacent leurs membres par des outils multifonctions adaptés aux tâches diverses qu'ils accomplissent.
